馬克龍：歐盟不應與美國聯合起來對付中國

【馬克龍：歐盟不應與美國聯合起來對付中國】 美國“政客”雜志網站歐洲版4日消息，當地時間4日，法國總統馬克龍在美國大西洋理事會舉辦的在線研討會上表示，即使歐盟因共同價值觀而與美國走得更近，也不應與美聯合起來對付中國。馬克龍警告稱，聯合對抗中國“極有可能”引發衝突，結果將適得其反。報道提到，作為第一位強調要與中國打交道的歐盟國家領導人，馬克龍和其歐洲伙伴不認同特朗普政府咄咄逼人的對華立場，而將中國視為“伙伴、競爭者和一位系統性對手”。（環球網）

條國際線點算呀

拒絶衝突 21世紀以和為貴

今次真係核彈！係咪想輸？快d入黎同我簽曬佢！

歐盟On999

（環球網）

樓主係五毛
請善用起底功能

講過笑話你聽, 兒登仔學人講言論自由

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
千萬窮能
(狗隻#153956)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母你唔打科興就漢奸走狗賣狗賊整龜蛋性無能死全家

打左科興未啊屌你老母，唔打唔該縮返入你老母個窿到

打左科興未啊屌你老母，唔打唔該縮返入你老母個窿到

繼續追擊